2020最新口號：香港獨立 唯一出路

2020開始 要將獨立嘅聲音帶出
不論成功與否 起碼都要開始去令社會討論

唔好再講 怕依樣怕個樣
我哋已經過咗超過半年 唔單止咩都無進展
暴政 警暴比半年前嚴重咗極多

五大訴求係每個同行者都讚同嘅事
咁香港獨立係可能達成五大訴求嘅方法之一
點解唔去做 唔去諗

怕共產黨派兵鎮壓 怕國際唔支持
咁之前衝立法會 裝修 出火魔又唔驚依啲？
人民唔應該害怕政府 政府應該害怕人民
我哋最應該恐懼嘅就係恐懼本身

一直以來 我哋都唔係因為見到前方有咩路就行咩路
係我哋試咗條路 覺得行到先再行落去
未必每個人都有勇氣去做開路個個
但當有人去開緊條新路嘅時候 你唔好阻住佢

依一刻你可能未同意獨立 或者覺得無可能做到
但唔好打壓有依種思想嘅人
你打壓搵出路嘅人同時都係收窄緊自己存活嘅可能

希望2020可以開始聽到有人會叫香港獨立
可以係倒數完之後 可以係元旦遊行途中
總之2020開始要社會討論依個議題
香港獨立 唯一出路？

路出一唯 立獨港香

舊式中文本身就係右順

港獨無罪，自決有理

到要定一 號一月一

ereht uoy eras

eeS

pu stahw oy

見時到

依家仲未係時機講出聲嫁 要等立左23條開個post講港獨都會被狗拉先係時機

推

就是有人不願面對

---------
香港獨立 唯一出路

獨立有8成人反對

大家

而家未係時候呀 會失民意架

時機到 我地就可以一呼百應 立即獨立

首先要等集中營起好 用得 先好討論呀

叫口號等23條立法先叫啦

要搞港獨 2047先係時機呀

你地咁做 美國唔會再對付中共架la

你地再提港獨美國同中共fd返 香港就無架la

再討論再叫 解放軍 殺到黎 後果好嚴重

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

仲有全世界國家都會反對香港獨立

你開親呢類topic就實有人嘈 嘈到做緊文宣既都擺抵黎傾

其實個理念多人認同果日就自然多人跟住嗌，睇下721前上環天橋底下面d人開始叫光復香港有冇開post先？

對面又派5毛玩口號分化
搞爛連登

連登唔搞本身都係爛架啦

連清算黑警都未撚成功呀 獨你老母咩

咁你覺得唔獨立或者無民選政府之下
點樣可以真正清算班畜牲